金庸入面最勁嘅人會唔會係掃地僧？

開放討論

阿青